駕車經過城門隧道向九龍出口，警察叫停42E向機場巴士，上車查人。請通知大家。

駕車經過城門隧道向九龍出口，警察叫停42E向機場巴士，上車查人。請通知大家。